Spotify family plan問題

想轉會spotify聽國歌
想問問，依家D family plan如果要verify點搞? 會唔會成日要你驗証?

登記時候 地址寫同一個住址就得

之前睇, 話會無啦啦LOGOUT你, 之後要你開GPS verified

用咗幾年 一次都未試過 不過驚就唔好用

10月12號開始用新條例啦，會要求verify你address
我未到期已經唔好彩比佢check到，12號之後更加會定期叫你re-verify
冇得博，佢哩家有心捉你